Cinco demandas, ni una menos

mierda popo, hijo de puta

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

jodete popo